廣告界「和你砌」會唔會po上嚟分享？

好想睇你哋文宣作品，同埋順便推介黃店

推

想同廣告界妹妹齊齊砌

推 呢d 泛民打手 唔會提既罷工